想quit u ,應該retake 2020dse 定讀asso/hd?

我讀左sssdp一年，發覺自己完全對依科冇興趣，想quit u ，想問下大家應該retake 2020 dse 定 讀asso/hd 搏升八大？
我係2018 dse考生
成績：core: 3342 econ:4 bafs:4 M1:5
如果 retake 既話，我會retake 英數通
定係應該揀asso/hd?
求大家幫忙

推

想讀大學咩program?

建議你讀asso 呢個分輕鬆爆4

你確定自己想繼續讀書？

想hea咪retake dse升poly/city
想入三大咪hkcc/space

想讀it就算數啦

呢幾年個個見it高人工就去讀

個市場人材都飽和到7788

依家根本就係科網泡沫2.0唔知仲有幾多年玩

到你讀完出來個泡沫爆左你就會後悔點解當年要quit u讀it架啦1

因為我想搏升英文上4，大學計分英文有bonus mark, 同埋兩個X科我可能會retake econ/bafs 其中一個，LS唔想淨係拎2 ，我目標係升一至兩分，讀bba / econ

BBA / econ , 或者其他商科

Ive

我今年sem1 hea讀都有3.62gpa ,可能真係應該讀asso 升上去

其實都唔係好想，但係得中學學歷咩都做唔到咁樣，或者我應該學一門手藝，但是社會主流價值係讀書，唔繼續讀會被質疑

Asso/hd

一定asso，你dse喺asso入面算高分，搏三大仲好